中秋節 男朋友仲要CWB開工

大家可唔可以唔好再攪事？

On9仔

On9 攞正牌有乜好驚？最好拉鳩埋
我今日都要幫老細落CWB做野都無事

你落埋去除埋條褲俾佢屌囉

希望佢唔好受傷

放工時都啲狗走哂啦，驚閪

你同你男朋友都係狗